佐敦尖咀果d做撚左comdom

明知咁做冇用救唔到poly點解送頭呀，因為想叫醒你班港豬出黎呀，屌你老母香港人真係抗爭界垃圾

非分化利伸